吹雞要人

依家仲有百幾慢人未投
同我即刻出嚟

無論今次區選贏定輸，都證明左一樣嘢

P牌自推x1

P牌自推x2

P牌自推x3

P牌自推x4

P牌自推x5

P牌自推x6

P牌自推x7

P牌自推x8

P牌自推x9

P牌自推x10

P牌自推x11

P牌自推x12

咪再講廢話啦
不如諗下點樣拖屋企件廢老去投票好過啦
自己屋企人都未搞得掂。

P牌自推x13

P牌自推x14

P牌自推x15

P牌自推x16

P牌自推x17

P牌自推x18

P牌自推x19

P牌自推x20